(窮撚）深水埗係咪有條街好多檔仔賣校服？

想搵男裝，唔該晒巴打

熟深水埗既巴打幫幫

咁觀塘呀荃灣呀嗰啲臨時小販市集都好似有嘅